好想入IT consulting firm做啊~

已經grad左幾年

吹水野多冇你想像咁好

點解會想入

ON9勁多野做
利申:想入in house

吹水多，做大客成日轉project，人工高d，唔洗識好多技術野dup石仔

cls 做 research 做到傻
好似識好多野咁，但總係落唔到地

做second tier audit firm囉

準備好OT到爆未?

人工升幅compensate得到既話我ok的，come on~

In house係咪真係冇咁chur?

申利：做緊consulting

it consulting firm 即係SI?

邊間

已經分唔到IT consulting firm同IT vendor

咪去做個d UAT tester有手有腳就請

不了，太junior

其他位都好易入

any exmaples